# HTML 块

## HTML块元素

块级元素在浏览器显示时，通常会以新行来开始\(和结束\)

## HTML 内联元素

内联元素在显示时通常不会以新行开始

## HTML &lt;div&gt; 元素

HTML &lt;div&gt; 元素是块级元素，它是可用于组合其他 HTML 元素的容器

## HTML &lt;span&gt; 元素

HTML &lt;span&gt; 元素是内联元素，可用作文本的容器

## HTML 分组标签

| 标签 | 描述 |
| :--- | :--- |
| [&lt;div&gt;](http://www.w3school.com.cn/tags/tag_div.asp) | 定义文档中的分区或节（division/section）。 |
| [&lt;span&gt;](http://www.w3school.com.cn/tags/tag_span.asp) | 定义 span，用来组合文档中的行内元素。 |

